我都想去日本，有無人payme我？

快
香港人加油

我都儲緊錢買樓 幫幫手
香港人加油！

唔夠錢坐頭等
求幫我
香港人加油

我今日先出支票
點找得切卡數

你未講香港人加油

我已經做緊實則嘢丫嘛
傻~
香港人加油！

咁你識唔識唱歌？

識

我今朝遲到十三分鐘
因為我知我有空堂(now)
所以我冇搭的士
好貴

我都買唔起日本機票

最後!
光復香港 時代革命

我識唱榮光加不屈進行曲，邊個夠我黃？我要坐頭等加五星級酒店

.
未死咩Sir?
轉左
香港人報仇
好耐啦
上面無通知你咩

喂！我沒有打算參與任何政治活動！

你JM9?

你係高貴日本人咪有

要識唱歌 同講香港人加油！ 先得

你唔係日本人，又唔識唱歌
唔會PAYME比你架

Sorly

我都想去意大利 有冇人payme 我

你用意大利文唱忍者亂太郎先
同埋要講香港人加油！

好想買多層𡋾墅，有冇人PayMe 我？
香港人加油

喂！唔好搶生意喎！
去日本咁貴都未得籌夠旗，你買別墅咋嘛

犧牲小我，別墅咁大，俾你搬入黎住又點話

我想揸靚車屌大波妹
香港人加油！

多謝你
香港人加油

香港人加油！